想問把移交門檻由早前建議的3年提高至7年.咁算唔算放生7年以下既罪犯？

保安局長李家超傍晚在政府總部見傳媒，公布修訂《逃犯條例》新建議，把移交門檻由早前建議的3年提高至7年，且移交要求必須由提出地的中央機關提出。

果然 法律真係恰9 d窮L

有冇團體出嚟爭取返降低門檻
任何罪犯都唔可以放生，「彰顯公義」

包番大劉入去等佢再覆核多次

說好既唔好成功逃犯天堂呢
但7年以下可以逍遙法外 贏

不如100年

即係台灣唔可以提出，如果唔係等於承認台灣係國家

加到九七前捉撚埋彭定康